到底人生會唔會去到一個位轉運？

做左廿年人，一直以黎嘅生活上都無咩好彩嘅出現。抽咩都唔中，買咩都唔升，賭咩都唔贏。
但身邊有啲朋友真係可以一世人好好彩好好命。
到底人生會唔會有個位會轉運 定好迷信咁要靠積德？

行運太早無用

我都會問自己係咪唔知足
但真係成世人都無運 但世上嘅野始終都好多係講運

我都好撚黑 曾經諗過課金買啲開光催運法器

有啲人係會黑足一世

出生係窮閪家庭俾你幾好運都冇用
童年過得差
出黎做野仲要俾家用

信埋呢d on9野
幫我含撚轉運啦

「If you want something you've never had, you must be willing to do something you've never done.」
— Thomas Jefferson, The Third U.S. President

「若想得到你從未擁有的東西，你得願意做你從未做過的事。」– 湯瑪斯‧傑佛遜 (美國第三任總統)

湯瑪斯‧傑佛遜 (1743-1826) 是美國第三任總統，也是美國「獨立宣言」的主要起草人，為美國開國元勛之一，傑佛遜博學多聞，是政治家、建築師、考古學家、音樂家、發明家等。

大把人三四十歲先發圍啦

朋友去算命
睇相佬話佢三十歲前運氣好差有啲坎坷，所以三十歲前既朋友係真正既朋友，無離棄佢咁話
朋友：咁三十歲後係咪會轉運呀？
睇相：er 叫無咁難過咁啦 都算唔得上好運

人唔一定愈黎愈好，可以愈黎愈差

Certified